[?!!!]SCMP: 中國低估咗佢既3萬億美元債?!

China is underestimating its US$3 trillion dollar debt and this could trigger a financial crisis, says economist

Property developers and other mainland companies and investors that have borrowed dollar-denominated debt at low US interest rates are now facing repayment problems due to Federal Reserve rate increases and stronger greenback...

....Global dollar debt....US$3 trillion, has been borrowed by China Inc and its subsidiaries in Hong Kong, Singapore and the Caribbean.......

江系做嘢